對陸客多啲關懷,其實佢地都好撚慘

親身經歷

話說今日有兩個陸客女人幫襯買iphone,期間佢問我:沙田喺咪有恐怖份子
我答佢,全香港都有恐怖份子,個名叫公安,只要冇公安嘅地方就係安全的,各下在大陸的資訊有限,難得你嚟到沙田,不防等晏啲自己去了解一吓香港發生緊咩事,唔好淨係睇人民日報啦!!

談話間留意到佢地係願意去親身了解的,更回應我佢地都唔信大陸政府架

掉番轉你日日睇cctvb都會變弱智
俾番d真正資訊佢地就啱

所以唔好當晒自由行係敵人 其實佢地可以好幫得手

平時上面都係報假
佢地親眼睇嘅野係最準
咁樣上面先驚

係 警察都有好人

啱
我諗你一講黑警=公安/城管/武警=恐怖分子
佢地應該即刻明哂
不過深藍無得救個啲就另計啦

依家唔係要洗白
係要係敵人屎忽放火
無人當佢地係自己人
只係多一個機會令敵人頭痕
何樂而不為？

每年大陸5000萬人次黎香港
反洗腦

對未黑化既警察多啲關懷都有同樣效果

頭先響廣東道見到好多自由行影相拍片，再用微信畀佢哋嘅同胞， 見到佢哋仲話終於見到香港嘅示威者， 佢哋嘅表情都係花生友態度

其實香港會變黃嘅721後都變晒
好似d奶共明星咁，大陸市場仲大
真正遍地開花

推 要同大陸旅客宣傳

我見到佢地落咗樓下睇連濃柱